[{
    "theme": "游꾺 Vocabulario de Halloween",
    "langread": "es",
    "questions": [{
            "question": "Fruta grande y naranja que se usa para decorar en Halloween.",
            "answers": ["calabaza"]
        },
        {
            "question": "Frase que dicen los ni침os cuando piden dulces: '춰____ o trato!'.",
            "answers": ["truco o trato"]
        },
        {
            "question": "Dulces que los ni침os reciben en Halloween.",
            "answers": ["caramelos"]
        },
        {
            "question": "Mujer con poderes m치gicos que vuela en una escoba.",
            "answers": ["bruja"]
        },
        {
            "question": "Animal que vuela de noche y duerme colgado.",
            "answers": ["murci칠lago"]
        },
        {
            "question": "Ser que chupa la sangre de las personas.",
            "answers": ["vampiro"]
        },
        {
            "question": "Figura hecha de huesos.",
            "answers": ["esqueleto"]
        },
        {
            "question": "Muerto que camina lentamente y da miedo.",
            "answers": ["zombi"]
        },
        {
            "question": "Hilos blancos que hacen las ara침as.",
            "answers": ["telara침a"]
        },
        {
            "question": "Animal peque침o con ocho patas que hace telara침as.",
            "answers": ["ara침a"]
        },
        {
            "question": "Piedra que se pone sobre una tumba.",
            "answers": ["l치pida"]
        },
        {
            "question": "Lugar donde hay tumbas y se entierran los muertos.",
            "answers": ["cementerio"]
        },
        {
            "question": "Lugar donde viven los fantasmas y se oyen ruidos extra침os.",
            "answers": ["casa encantada"]
        },
        {
            "question": "Caja donde se pone a los muertos.",
            "answers": ["ata칰d"]
        },
        {
            "question": "Cuerpo envuelto en vendas.",
            "answers": ["momia"]
        },
        {
            "question": "Animal negro que se asocia con la mala suerte en Halloween.",
            "answers": ["gato negro"]
        },
        {
            "question": "Esp칤ritu que aparece y desaparece.",
            "answers": ["fantasma"]
        }
    ]
}]
